iOS11.2.5 個wifi on/off

白色即係off左未？

Off 24小時

你撳果下頂部有說明 睇睇佢